大批防暴警急調往西環增援 中聯辦內防暴盾牌戒備

大批示威者今午在灣仔「結束」遊行後化整為零，一路向西走，由金鐘、中環走到西區，部份人更在中聯辦外集結，甚至向中聯辦擲蛋，沿途警察一度恍知「不知所終」。但消息稱，這是反擊的前奏．駐守九龍區的大批防暴警察正奉召經西隧往西環增援。

《蘋果》記者又發現，不少機動部隊或防暴警，原早已在警總及政總內準備好全副武裝戒備，蓄勢待發。其中在添美道政府總部外的近百個巨型水馬形成的防線之內，記者估計即有數以百計的警察防守。他們以機動部隊警員為主，但亦有不少便衣探員。他們除了有頭盔及警棍等標準裝備後，亦配備了小圓盾或長方形大盾、大型胡椒水等，可作驅散人群之用。部分警員更穿上俗稱「鐵甲威龍」的防暴高保護裝備，包括護膝、護手套等，配合長方形大盾，如臨大敵。

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

但由於示威者不斷向西移，暫未有衝擊警總或政總，機動部隊防暴警裝備暫「無用武之地」。至傍晚近7時，中聯辦外開始聚集大量示威者，有人甚至向中聯辦擲雞蛋。據記者所見，現場未見有大量警察佈防，但中聯辦外有擺放多個鐵馬作防備，中聯辦已接上鐵閘加強防備，中聯辦內的保安人員均已戴上頭盔，更配備了有「防暴」字樣的長盾牌。

幫推1

至傍晚，部份在政總水馬陣內的機動部隊警員忙於吃飯盒先行「醫肚」，為晚上可能出現的衝突做好準備。

入面果班保安黎 D犬應該有排都未到

幫推2

幫推3

幫推4

幫推5

大家準備食飯
行左大半日

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

推推

中聯辦咁9唔搭8都有狗
上次正糉一隻狗都冇仲話唔係空城計裝彈弓

如果突然轉去銅鑼灣嘅話

黃竹坑有大量狗車